踢完3場8強 邊個英超龍門表現最好?

我就覺得係古圖斯
大家又覺得邊個最好?

一定係迪基亞

識波

really sick ball

咁勁 !？ 踢完西班牙 轉咗另一個國家踢波

米勞列

膠都癈撚事比

卡巴尼路
迪基亞